（基督徒入）分享一下奇蹟

小妹依家處於人生低谷，係絕望入面，生不如死，係呢一刻除左信仰，已經無野可以令自己舒服啲，好想聽下你地嘅分享，令我仲有啲希望。

係你覺得多份野依靠到姐

信仰真係令你諗嘢會正面 因為你有盼望 你有個寄託
即使你求嘅嘢 唔係即刻有 即刻實現 但係你要學會等待 期盼 總會有轉機

呢個真, 只係令你更有耐心咁等
不過有時睇番轉頭
如果果陣冇信仰我都係咁等個結果

因為做人真係絕亡，好想有野依靠

無信仰，好難捱....

推！ 人生好苦！

呢個世界冇咁多奇蹟，不過我信天無絕人之路
不如講下你有乜嘢事覺得咁灰

被分手...其實好on9...但我真係接受唔到。

試下 慢慢接觸個信仰 叫朋友帶你返下教會先 唔係話即刻要信

我有信仰呀，我信神，只不過當人係最灰心絕望時，而神又好似無工作，就會開始亂諗，所以想有同行分享下見證，令自己有希望

其實我都有同樣經歷嘅 但係自己要有信心有期盼
或者可能你想要個樣嘢得唔到 你要認真諗呢個係唔係神嘅安排同佢覺得呢個係對你最好嘅安排 你要咁去諗 因為有陣時你想要嘅嘢 未必係神覺得對你最好嘅
[

同埋去唔岩就試多幾間教會
畢竟好既教會係好難搵
我依家一番到香港既話都唔知去邊間好

我有信心同盼望，但現實環境同所祈求嘅好大出入，所以會有動搖。我想係呢件事上有祈嘅應許，我想佢成就呢件事。 我想要嘅未必係神覺得最好，但如果我堅定去祈求，神係咪會令呢件事有轉變，變成合適我？

呢刻接受唔到，痛下迷下之後慢慢就會好返
不過要時間

前兩日聽左個黑人牧師既講道精華片
佢話任何時候你向神求助
神就將你需要/能夠幫到你既野 pack 好箱寄出去
你可能即刻就會話下無 wor 無收到 wor
係，因為呢個箱你唔會知幾時送到
你亦都唔 exactly 知個箱入面有咩野
但係神已經預備左個箱、個箱已經 ship 緊黎、會黎、個箱入面既野會幫到你
呢個就係信仰

有可能係相反, 令你改變同成熟, 明白到有D野其實唔係真係適合你自己.

呢層我真係冇辦法答到你 因為我唔知上帝諗咩 如果你有期盼 你可以試下等待 或者可能都係時機未到

我信神係有預備，但等待令好痛苦... 特別係我所祈求嘅同依家所發生係相反...

等待緊.......所以想收集下大家嘅見證，令自己有多啲盼望

好痛！真係好痛！我仲信係有神嘅應許....

咁病死嗰啲點計?

你可以睇下施洗約翰，神並沒有救約翰出監獄，也沒有阻止他的人頭被人因為玩樂而砍下，但亦推翻唔到神以前對佢嘅祝福，係佢身上所行嘅奇蹟。

其實最主要真係有一班同行者

繼續行就有路，係好廢話但時間係能沖淡，未必一定放低到，但一定會無咁痛苦

基督徒相信有永生, 在世的生命唔係一切, 人死並唔係最終結局.

我諗其實你頭腦上都知
神有好多野係出人意料之外
你所求既未必係最好，而神有更好

頭腦上知，情感上既痛苦需要慢慢沉澱...
不過通常呢 d 時候係用黎鍛煉自己安靜同埋了解自己既最好既時機

我都經歷過, 唔開心左好多年. 後尾一樣過到. 諗番轉頭, 人生之中, 呢D其實好小事.

放開之前o既野, 但唔駛專登話俾自己聽要 "忘記", 咁只會不斷提醒自己. 你可以諗下你人生仲有咩其他方面, 關心你o既家人朋友又好, 工作又好, 學業又好, 值得你放心思時間o既運動都好, 放開D自己喇.

認真答你
你個心唔想loop 係舊有pattern
尋求一個新既智慧/想法/概念 去改變你依家核心思維
而尋求神去幫忙=為自己open up 一個新既可能性

當有幾分鐘 個心靜落黎 你自然就會出現新既靈感
要唔要實踐 就自己決定

相信神係可以一個依靠
亦都可以相信有一個新既靈感/去探索更多可能性既自己

而放棄舊有慣性思維
你可以懺悔 反省 清理自己思絮

勇敢啲 跳出自己框框

每樣事情出現都有原因
到最後一定會變好
Love u

宗教啲答你
天使一直係你耳邊 祈禱同祝福
只係你聽唔到

完

好感恩，有搵到同行一齊為呢件事祈禱，感覺自己並不孤單。所以大家都可以為我禱告

當我祈求呢段關係嘅時候，神都叫我等待，等待到，係祈禱嘅時候我甚至看看一幅好靚嘅畫面，點知相處上有問題，而佢決定放棄....

依家我會用絕望去形象自己... 簡直生不如死！

收皮啦，叫你個耶穌懲罰班黑警未？
掂又耶穌，唔掂又耶穌，萬能key咩
最撚憎人乜都拉落耶穌到

以後o既事, 冇人知, 但依家就大家保持下距離, 為你好, 為佢都好.

你又知神無懲罰？神除左會懲罰亦會憐憫...

我明白........但個心都有好痛，好絕望呀

你又知有懲罰？信耶穌最鍾意講啲無從判斷嘅嘢
你走出人生低谷係靠你自己，唔好咩都key落耶穌到
俾啲自信，信自己好過啦，信耶穌

利申：識得有人話抽到公屋要多謝神

靠自己係無錯嘅，You do the best God do the rest.
唔係咩事都要key落神，只不過當人已經盡力去做左自己個一part, 其餘嘅就交俾神，神係一個有盼望嘅神。你朋友抽公屋，會唔會係佢抽公屋嘅時候遇到好多困難，甚至係無可能有，而最後成功左？至於黑警，我都會好想神懲罰佢地，甚至要佢地一生受苦受難，但係基督教最核心嘅係「愛」，我地都會犯罪，人類都會犯罪，如果照一犯罪就懲罰，咁我相信呢個世界係地獄。神係會懲罰佢地，因為神係公正公義。

個BB係個肚度差d死
依家行得走得

祝快高長大

咁贏曬wor唔使祈禱..

即係唔需要祈禱
反正都係神話晒事

祈禱係同神傾偈.
假設你有個好朋友, 你都會想同佢溝通.

其實都係架，神知道你嘅所有，你諗咩，你嘅行為。祈禱係一個主動同求告神嘅行為，神重祝視呢個行為，佢想佢嘅兒女主動搵佢。

為你禱告啦

多謝你

信耶穌好難唔on9

唔信仲on9 信真係無壞

請問你係男定女，幾歲？

點解咁問？

妳奉獻左未呀？

可唔可以跟你返教會

我已經係個奇蹟

衰咗 25 年仲未行好運

可以呀 歡迎你

你講十一奉獻？

唔好咁講... 總有開心嘅時間

你可以留tg俾我

係呀
信左冇壞

有呀

其實 youtube 有好多好既見證，星火飛騰。不如你上去睇下，又或者揾間基督教教會番。

我有翻教會呀，但呢一刻太難過，好想聽下大家講見證，令我可以捱過

耶穌回答他們，說：「一個邪惡、淫亂的世代會尋求神蹟；可是除了先知約拿的神蹟以外，不會有神蹟賜給它了。」 馬太福音 12:39

有呀，我經歷過大洪水，傻鳩耶和華小氣到爆，1個唔like就話要對死全部人，仲以為自己最好揪，好彩我地中亞大陸有女媧補番個窿先死唔曬

「因為凡祈求的，就得着；尋找的，就尋見；叩門的，就給他開門。」
‭‭馬太福音‬ ‭7:8‬
咁我想要見證好嗎？

多謝你，我真係笑左，開心咁笑一笑。

你好似係真係有d研究，定係邊度copy

我自己打架 出自內心...你唔信可以上網搵下，睇下搵唔搵到...

信左無壞先不論
點解唔信仲on9

聽到良心的聲音叫自己唔好再做壞事

我唔識留，教會可唔可以唔捐錢

有位台灣牧師話：有一位年青人，佢先天患左長短腳，2.5厘米，一次去左佢教會，幫佢祈禱決志，求上帝醫治佢，佢當日晚上就好返左，之後都無復發。

另一位香港的朋友，患左乙型肝炎，搵牧師祈禱，祈完再驗，好返左，十幾年都冇再復發。

我同你分享下啦
我十八年黎，好多黑仔嘢
細個阿爸阿媽打得好勁
搞到我成日打架。唔讀書
但係神奇係無論我兩間幼稚園，兩間小學，中學都會拎我接觸到耶穌。而我比中學老師搞到我信左耶穌。我以前中學成日打入。人地好心叫我起身食飯我都要打人。但係我宜家完全唔同。就是我以前讀書差。操行差始終都會改變。宜家雖然讀緊基礎文憑。但係我覺得凡事靠神。我慢慢就會讀到上去大學😎😎🤘🤘
送句經文比你
約翰福音:16:22 你們現在也是憂愁，但我要再見你們，你們的心就喜樂了；這喜樂也沒有人能奪去。

你搵我呀 user name : bkouc
可以呀，你初信唔需要奉獻，當你翻得耐啲啲，有感動先奉獻啦。

感動都唔奉得唔得？

我信神係會改變人心，希望佢都可以改變我所想嘅人啦，我真係好期待佢再一次歸入基督，再一次信主。得閒可以為我禱告

得，你有感動先再諗捐唔捐。

食枝煙瞓好D 算la

瞓到就好啦...日日眼光光，完全瞓唔到

好！！！一定

，btw我自己係信神（上位者）但唔信宗教信仰，但有啲宗教故事又真係幾過癮

信神但唔信宗教？可唔可以講多少少？

係咪信有比我地高級既野存在
只係唔去祟拜佢?
我雖然係基督徒但我成日都有呢個諗法

就係神唔想比你達到你目的囉，仲問。。。

根本係咁比藉口你姐
真正自己解決先係解決

既然你係基督徒 咁你應該好清楚你要順服
聖經有一句 神俾你嘅苦難係你承受得到
共勉之
利申 啱分手 基督徒

順服包唔包括埋牧師geh話語，定係只係順服神？

你要有個concept係雖然牧師係啟發我地既人 但佢地始終都係會犯錯 牧師既話語有時唔代表神 所以我地先要時時刻刻問神我地係唔係實現緊佢既旨意

唔該曬你 解答我一直geh疑惑

ching 搞咩？返緊藍絲教會？
利申起你底

既然你開口找基督徒，我就答你一句，請問在聖經中記載的12門徒，有誰是能夠得到善終的？
所以，信主本來就是一條艱巨的道路，所以信主本身真是一個奇蹟了。禱告吧，求主和你一起走過低谷吧！

11月2日，我在愛丁堡做糾察。
我和教會的人為此事祈禱，而我也因為信仰上的原因推卻了做暗哨的要求。
結果只有愛丁堡廣場的集會是及時疏散而沒有被鎮壓的。只有幾位勇武在疏散的人和速龍之間築起一道和後來相比有少少水皮的路障，儘管大群的速龍離我們很近，，他們就沒有來。
相信是神藉著他們救了我和其他人一命。

想知耶穌可唔可以打救到我

其實耶L都係人，所以所經歷嘅事同大家都一樣，如果一定要講一啲事只會發生係基督徒身上面，我會話係信仰嘅逼迫，因為啲人會好懷疑信仰/神，就會不斷挑戰你。

又或者睇多啲聖經，會更明白神嘅心意。始終人講嘅嘢都係會有錯，當有懷疑嘅時候，一定要問，牧師唔代表啱晒。

可以，想點幫你？

你應該求既可能係明白神既心意 加油呀，神始終唔會離棄我地

係

神唔係淨係高唔高級，仲係創造我地人類架wor，唔應該祟拜咩？

俾人逼轉教會。好似適應唔到。

末期癌症醫得返，夠奇蹟未

你有咁o既信心, 為你感恩.
不過都想提提其他人, 信耶穌唔包保一帆風順, 主耶穌都係慘被釘死, 初期教會在世上冇邊個有好下場.

不過我地係信上帝同在, 同埋有永生盼望.

可以, 但最重要係你要誠心悔改信靠, 同埋上帝 "救" 你個方式未必如你所諗咁樣.

但提提你, 信神唔一定有呢D所謂奇蹟.

不嬲自己唔覺係奇蹟，不過成日有人問我點解咁都死唔去

我其實當時係唔預自己生存……
後來Poly一役神都有保守，不過就不方便說了。

神唔鍾意人唔想捐仲夾硬捐錢架。

如果他們不悔改，一定會下地獄的……但是，你都會。
我們中間那一個人沒有犯過罪？

Sorry 5小心負皮左，呢度正皮返

唔信就咒人會落地獄
呢啲就係基督徒
你都會落地獄

在邊度都好, 包括教會內, 講見證時, 諗過先講, 唔好講D冇人想聽o既野.

基督徒唔係 "咒唔信的人落地獄"(咒人呢個心態即係想人落地獄), 而係相反.

聖經話俾我地知, 人都有罪, 有罪就要死後落地獄, 但神愛世人, 預備左一個方法拆解, 就係俾悔改信靠耶穌o既人可以唔駛落地獄.

基督徒想人信耶穌, 正正係唔想人落地獄.

首先，相信神唔代表有奇蹟，而係當你表對困難時，你點同神一齊去經歷，而呢啲經歷會成為見證。見證/神蹟 係當環境/現實去話你知呢件事係無可能發生，不斷否定你，而最後卻成就左。
我見你都開過好多post 問唔同嘅基督教問題，其實你不斷問人，倒不如試下祈禱問神。
當然你都可以繼續問我/大家，我會盡量解答。

唔好上兒登就OK

唔好意思搭單問下，新匪犬阿頭有無宗教信仰？

信有點解就要崇拜？？ 神論同信仰係分開架喎 再講耶和華（神） 係唔比人有偶像崇拜，你邪教？

我個人睇法:
天父 = 爸爸媽媽咁既創造我地
現實我地都有爸爸媽媽生我地出黎
但係係咪人人都咁愛自己老豆老母呢?
呢個就係D人就算信有神存在, 都唔想親近既原因

唔知呀...睇唔出佢有...

相信神會令你眼睛見到靚野發光

呢個叫幻象
時間既幻象

你係覺得神要人等
當叫救命既時候佢都仲要你等

即係你覺得神要跟你個心意，懲罰班黑警
先至配做神
咁你先係神啦

你唔知祈禱為何物囉
雖然大部份人都唔知
一味求求求

啲邏輯錯到

信左無壞
咁點解我唔信佛，唔信阿拉，要信耶穌

呢段似樣少少

25 咋
我三十，先開始正常啲

跟住畀人睇八字
佢嘖嘖稱奇
"真係有無得咁衰"

Sorry...我唔應該咁講
係聖經入面記載，神是創天造地，以自己嘅形象造人，又以父親同孩子相稱，教義又可以係一個證明。

證明你真係on9，俾著我都即刻分手

所以其實無人明白創世記既比喻
全部人當佢係真實咁睇

聖經充滿比喻
因為只係為明白既人而寫
愚蠢既人由得佢地去吧

我講祟拜耶和華呀，佢係造物主，受造之物應當敬拜

唉，人類好多都係太自大，覺得自己咩都做到，唔駛靠神

take psychedelics, 好過信宗教

咁你有冇十字架之類嘅聖物

阿拉咪耶穌老豆

其實依家有好多係跟人信而信，有好多連宗教背景都唔知又話自己好信神會信一切神所講既，但又唔知基督，天主教其實係變左質既，係就信猶太教/伊斯蘭教，btw 我敢信一堆人唔知伊斯蘭教同基督係同一個根黎。 所以我信神但唔會有信仰更加唔會去加入宗教，因為宗教根本就係呃鳩人捐錢既組織

仲有就係好多人將成件事簡化哂
變得好簡陋
成個結構散哂
搞到站唔住腳

其實就係一班人想搵心靈依靠者，佢地以為宗教同信仰同一樣野，最好例子就係天堂。個個都知咩係天堂但係竟然唔識七重天。點解？因為當初呢班宗教佬攞天堂做gimmick去賣佢啲贖罪卷賺錢咋

耶穌死去三日復活就係奇蹟

唔再需要靠物件，因為依家係恩典時代，正如依家唔駛再好似猶太人咁要割禮。。。

你咁侮辱神，唔怕嗎？。。。。

係人利用左宗教既問題？定係宗教本身有問題？
仲有，7重天係冇呢件事，我諗你係想講保羅去到3重天，其實呢d係信仰既根基深淺程度問題。。。

宗教嘅歷史好悠久，係需要好多時間去學習同閱讀。其實教會除左講聖經之外，亦會講好多基督教嘅歷史，但的確了解嘅人少。你指出依家有好多人係「跟人信而信」，會唔會係因為佢見到佢身邊嘅人有信仰而變得開心左，生命有改變...而呢一個亦係基督徒嘅見證，令身邊人感受到自己嘅改變。當你翻得耐，你就會經歷神更多，更加確信呢個信仰。 而「宗教係呃人捐錢嘅組織」，基督教同錢有關連係十一奉獻，十一奉獻係一個個人選擇，無人人逼你做，神只悅納甘心奉獻嘅人嘅金錢。
不如你試下搵一間教會翻？

咁你肯唔肯定呢幅畫面屬於你同佢？

咁....呢個係事實嚟㗎喎......